其實著適合自己風格嘅衫先係最重要

Your clothes say something about you
每個人都有唔同嘅性格，如果你套衫所帶出嘅message同你嘅個人特質唔同，就會出現格格不入嘅感覺，反而突出咗自己嘅缺點
例如：一個毒撚著套西裝都唔會變咗金融才俊；一個斯斯文文、鬚根都冇條嘅人著套美式lumbersexual都唔會顯得更man

其實U記嘅衫係好啱毒撚，因為毒撚通常都係不擅交際，所以著衫應該有咁簡單得咁簡單，做最唔起眼果個

Uniqlo、Muji